警官會所6萬元購4部「泳褲脫水機」

因應港鐵沙中綫工程而需「先拆卸後重置」的銅鑼灣警官會所、以及額外翻新的太子警察體育遊樂會的工程費，全由沙中綫工程費「埋單」。路政署文件昨披露，警官會所重置後樓面面積大幅增加逾5成，但路政署以「或會影響維持公眾安全或秩序的工作」為由，拒絕公開警官會所的建築圖則，遭民主派議員今日在立法會工務小組炮轟離譜，更揭發原來銅鑼灣警官會所工程由原來涉及3億元公帑的估算，激增至6億元。

民主派議員朱凱廸翻查立法會2012年文件後，今日會上揭發港府至今拒絕交代建築圖則的警官會所工程，工程費已由當年估計的3億激增至6億元，要求政府交代原因。建築署署長陳派明回應時未能交代具體原因，只稱「當時係一個估算」，又稱因為工程的「回標價」有所上升。

熱血公民鄭松泰則批評警隊在公務員團隊中猶如擁有特權，指今次警官會所工程涉及的巨款令其他公務員都感到譁然，又指消防員都未有類似警官會所的設施。他又指，警官會所用逾6萬元公帑購買多達4部「泳褲脫水機」，極為離譜，要求政府交代是誰決定購買。陳派明回應則指配置相關硬件時，「過程都同警務署有商討，睇設施係咪適合嗰個用途」，稱是因應該會所有泳池而作出「相應配合」。

痴撚線

屌，咁康文署都應該要啦

將條泳褲拎去公家地方度一齊整乾諗起都嘔心

咁好福利？
我都去考先

成件事好基

諗起都想嘔...

班狗借老婆俾大蛇屌都得，撈埋泳褲算好小事了

其實同洗衣機fing水/乾衣機有咩分別

根本就係間接格劍 係唔係吳樂俊高級警司要求呢嚿嘢架!?

有無人睇咗做「脫泳褲機」......

會乜所,應該做公共設施啦

脫泳褲基都咁貴?

This is gay

泳褲脫精機

睇左做「泳水脫褲機」

幾時見過狗落水要著泳裝

lm

都係曱甴, 無所謂啦

真係有呢種機咩

有，似上揭式洗衣機
用離心力快速脫水

正常1個場1部夠哂用
你同我講4部

推到文宣組睇到

所謂會所
都唔知會唔會有人住同做性交易

係咪for 2 pair 人
然後又要扮衛生分機用？

攞番屋企洗都唔係好過份既要求姐
公帑黎架

康文大尾篤水上活動中心真係有一部

果部嘢值萬五

........

買黎吹jj

傻撚左

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

AIDS

有冇樣睇 聽都未聽過

推

互傳性病

有

Pure咪有囉

接受唔到, 祝生花柳

唔知點解成件事好撚gay

S

6萬蚊 買10部洗衣機都得啦

一齊生花柳

會唔會惹到有病？

簡稱風筒？

😋

狗唔係都識脫水架咩

其實點解警犬可以有會所 其他公務員同埋紀律部隊都無

發明個個都夠癲
買個個仲癲

黃石碼頭水上中心都有一部
不過個部垃圾一定冇可能$15000

特權階級

我唔夠膽用
PURE FOR乜架呢
比人FING底褲咁撚顛

Fing乾水姐，返屋企仲要洗嘅

性病共享機

THIS

有性病就仆街

問題係條底底個個都放入去脫水.......
除非部機會消毒

Dllm

公共池有你夠唔夠膽用

我就係睇到先好奇走入黎。。。點知唔關事

1. 點解得警察有會所，拆晒佢都應該
2. 關沙中線咩事，審議沙中線撥款會傾到泳褲脫水機？

唔好話警官會所泳褲本來就係濕，返到去又係洗喺更衣室吹乜9丫啲9毛唉唔諗了

請個人扭乾啲泳褲都無咁貴

高級酒店游泳池有時都有
只係等你方便拎走，返去再洗
如果咁樣會惹到性病，可能你游水嗰陣都已經惹到

不過乜原來警官會所比得上5星級酒店？

過幾年考差佬先

一定成部機都係臭鳩毛
肯定咩色都有...

有畫面

屌你老母自己扭乾佢啦
黑警唔係有握力測試咩

有啲咁既機既咩

嘔

好多私人屋苑都有 但其實好易壞同埋係真係好貴 用公帑買 但我地完全冇得益

咁不如多合一功能，打埋飛機啦

只稱「當時係一個估算」，又稱因為工程的「回標價」有所上升。

各位qs 以後爆budget可以用呢個理由同你client講

唔識用手扭乾？唔見公眾泳池有？

傅穎脫泳褲

叫劉公子幫你地咪得

我晌別府間溫泉酒店見過，但係駛唔駛咁貴

游完水搵風筒吹乾啦

Sir 條泳褲咁濕 不如幫你去脫一脫水先

警察有呢啲會所，咁其他紀律部隊、公務員有冇？

其實部野好好用
話冇用果d有幾多個月過

銅鑼灣好似白衫狗先用得，3萬狗有無8k白衫狗

8k狗 洗6億？ 平均一人75k，不過我地錢

性病大集合

諗起d狗精痴撚住部機內膽不停咁痴撚痴去

日本見過

其實入面本身一個男廁已經有兩部
唔好問我點知

我覺得好抵
點計都平過搵條毅進仔長駐幫阿sir扭泳褲啦

Gay

游開水嘅都應該唔會用呢部嘢
搞兩搞條泳褲就鬆

W

交叉感染

潛水見過啲脫水機
潛水鋪都係用雞野千零蚊部就搞掂
個19會所有冇咁大個泳池要4部咁多

6萬蚊雖然在成個budget佔好少
咁不如俾我

你點知的

我正想問

成日瀨尿？

乜撚嘢基黎架，未聽過

條路綫經過佢地底要重建？

俾人屌到鬆哂

畜生唔介意做老襟

刁你老味扭一扭乾水有冇咁撚懶啊

泳衣得唔得？

咁應該拆完唔需要起過啦 咁多紀律部隊得警察有會所 根本係歷史遺留落來的非必需品

好似其他部隊share。例如銅鑼灣醫院隔離。可能有埋伏甚至支那兵長駐，小心。

警署又夠膽用咩 成班雞蟲

泳褲脫水機咪即係洗衣機
以為係D乜高科技野.

BTW, 買4部洗衣機應該唔洗1萬, 又最少d反對聲音.

要考都考入境 入境先係天之驕子 又不用做污糟野 有得問責局長

有都唔敢用啦

女都有一部，可能今鋪男廁要三部，多啲男人用

中出咗未？

睇錯脫褲機

以前大學都有
其實係比你游完水 執野走個下fing乾條泳褲 唔洗濕滴滴
但實際上多鳩餘 用手扭10條泳褲佢都未fing得乾1條

痴撚線 黑警特權階級

依啲仆街學咩野人游水
自己做過咩野心照不宣
黑警做浮屍慰亡魂啦

4條友除左褲係到等，悶悶地....

DLLM

Seed?

呢部機淨係喺馬會會所用過
班黑警真係識嘆

去旅行D 衫拎出去洗. 底衫褲都只會自己手洗.
D 毅進狗真係好污糟

諗起果幾件肥豬黑警底褲疊底褲

正嘢

比佢轉幾秒就夠啦
真係轉到乾咩

聽都未聽過 有啲咁既機

啱

泳水脫褲機

有⋯⋯

隔住mon 都聞到腥臭味

有！

香港人啲錢全部送晒比中國
一係就比黑警叫雞 娛樂買野
高官就一定袋袋平安啦

推 警官會所 太子警察遊樂會 點解要落沙中線納稅人埋單比你起CLUB? 幅地用黎起樓唔好?

白沙灣遊艇會有兩部
但唔洗咁貴

喺台灣一部呢啲咁嘅脫水機 都係幾千台幣以前行家樂福睇過

唔通堂堂警司級要同個散仔用一部咩
一哥叫食飯淨係叫朱sir唔叫光頭西就知
人地都冇當過啲散仔係人

黑警本身都已經好嘔心

其實公用好嘔心
連埋人哋啲陰毛一齊fing
分分鐘中埋STD

個會所好似就黎起好？

最恐怖係用納稅人錢

不如遲d索性 用公帑放幾條女係到

樓上啲人係咪乸型到咁

出去間間酒店 會所 更衣室都有嫁啦

同人鳩毛一齊fing

你落泳池同人啲精共舞添呀

有無脫泳褲機

想幫快問快答條女警洗泳衣

定係想做佢件泳衣

都好

用囉，全部淋病梅毒，幾易傳

打完j射落條泳褲然後用機整乾

樓主有貼link很好

但下次可以貼少啲內容 淨係貼主要內容
咁樣先有人click入去睇

除埋條J擺落去fing

正啊，一定要買，一個有性病就正

又洗納稅人錢

40萬 一部跑步機先誇張

畫面..

幾十個男人一齊除泳褲放入部機
然後唔著褲，等部6皮野既機高速脫水
最後齊齊搵返自己果條泳褲

條條有寫名？
點搵呀！！
駛唔駛買部智力測試機

之後叫雞入公數都得啦 fatfat

狗係冇呢啲概念

On9

有冇買黑警脫罪機